各位請身體力行支持太古廣場

其實pp正正係賺緊大陸人錢再同時幫緊我地香港人
大陸人一張單已經幾百萬 重要過班香港中產幾萬蚊生意好多
太古都要為錢看 無可能得罪呢班大陸客
所以佢幫我地幫到咁已經係超額完成

好多鋪頭pp店同其他分店價錢係一樣
如果反正都睇岩 不況去幫襯pp分店
平民d都有muji zara 屈臣氏
自己錢唔多 希望大家出一分棉力

咁都比你諗到

推
利申幾次出去都分別酒店同貴既餐廳午晚餐
唔去平野，讓個位比學生食

寫封感謝信都好啦